隻眼細過 rain大過小剛 想帶con/造型眼鏡 有冇好介紹

真心單眼皮 隻眼又細 成日up低頭睇書都比人問我係咪訓著左 就算平時撐大隻眼撐到紅晒都係比人個感覺冇乜精神 我知我其實成個look都唔店架喇
但眼係靈魂之窗 亦係人望你第一眼會望既地方 所以想搞好隻眼先
聽人講唔同面型帶唔同眼鏡都有唔錯既搭配效果 甚至改善到 baby fat 鼻大 包包面問題
好想有造型大師 潮人幫到我

整容啦

你講得無錯但人地點解免費幫你

可以帶埋朋友去眼鏡鋪試

帶太陽眼鏡

唉。

有冇人可以比d意見

如果你其他五官靚其實冇咩問題

就係整體都唔算靚 見過有人樣衰帶左眼鏡or con後係順眼左

畫眼線 可以令隻眼大d

痴對假眼

。。

好想要D意見

夠大